[重溫歐聯] 求國米對巴塞全場

突然想睇返國米死守巴塞晉級果場波
果場我記得係睇LIVE
不斷拖時間.. 扮傷.. 死守爛守
想重溫下.. 睇下國米有幾熱血
有冇巴打有全場LINK OR SEED 可以SHARE